[便秘]有冇人每日首要任務就係屙屎？

一做完成個人鬆曬

食完早餐一定要屙番篤先

返工先屙

解除唯一煩惱

屙緊

睇呢個post睇到有d急屎

屙完
今日又冇煩惱啦

食個早餐 係公司hea陣 再屙 屙完再開工

要屙晒果日既屎先可以正常運作

一至兩次唔該

一日屙幾次

番公司朝早一定急屎,
日日準時食埋早餐就屙

同我一樣